請教：宜家開面包鋪，利潤高唔高？

我有個fd 想去做面包學徒，學滿師就出黎自己做，想問下 有冇行家分享

推1

推2

推3

傳統麵包鋪無得做 所以幾時聽過人叫麵包師全部都係麵包仔

有心就會做得好

我見宜家好多 面包店都係連鎖咁做，細店愈黎愈少，但我覺得都係一個比較本金少既 創業機會

做生意 有心，重有太多太多因素

近年都有好多新興嘅麵包舖 個人覺得有得諗 香港人好鐘意食包

應該有得做

冇，直接賣多款式/自選三文治仲實際

包$20內一個都好少人買，貴既去貨又少又慢

當你賣十蚊個,500個先5千 除時租都唔夠交

做左先問

支持樓主開舖 我都想試 但冇本

答你好做又好賺你都唔好信啦
辛苦錢黎

不過面包真係好好食

我都知係辛苦錢。。。